牛丸好食

一鍋堂隻牛丸好食

有無人知邊度既貨黎

去試下波士和牛牛丸
世界第一

幾錢

睇錢就唔好食
因為真係貴
但係值
btw google都唔識

hi

貴就唔了

想買隻好既平時煮面姐

介紹？

有名你叫

咩牌子

【牛丸比拼】肉檔老闆盲試六大急凍牛丸 名牌口感紥實但偏鹹 冠軍牛味足又夠彈牙多汁 | 2020-07-09 | 飲食男女 | 蘋果日報

咁似打手文

都唔係，振興真係唔掂

可能去d 魚蛋粉面鋪個d 買仲好

以前食開振興隻牛汁牛丸，多汁到爆出嚟
自從藍就冇食過，新蒲崗成記又係
然後食開街市有賣嘅潮汕牛丸，一包包賣幾好食
不過暫時食落最好食係九龍城衙前塱道7仔隔離賣丸間鋪頭，真係牛筋丸牛肉丸都好食

牛汁個隻係ok

32 一包

街市無牌子好難搵wor
唔同檔口d 貨都唔同

食完好味同足料到麵都唔使食

有無巴打做餐廳知

push